[Uaena] IU 討論區 (21) - 918 10週年粗卡

永久置頂

밤편지 廣東版 - 長夜

改編詞:陳詠謙 @chanwinghim
主唱:IU

長夜 一扇窗 帶愛的信 藏心裡
像 歡笑聲 仍然清脆 hmm...
螢火的光芒飛 遠去
默 不作聲 再吻你千遍 遐想裡
乘著 這晚風 魂遊太虛 hmm...
尋找多溫柔的 愛侶
海 翻了浪淹沒誰 像那寫於沙灘所有默許
仍然很想你 徘徊夜空穿過雨水
我 為你寫 為你追
情人為何像流水 搜索幸福 可不可以躺下來寄居
螢火飛不回的 過去
怎相遇 怎相隨
多想念 和你一起安睡
在那些天 美好的花蕾
難敵世界 雨打風吹
海 翻了浪淹沒誰 像那寫於沙灘所有默許
仍然很想你 如何道出一句千句
我為你寫 我為你追
情人為何像流水 搜索幸福 可不可以躺下來寄居
明知不可能的...
長夜 一扇窗 帶愛的信 回憶裡
夢 的美好 仍然心醉 hmm...
螢火的光芒飛 遠去

2017 IU Tour “Palette” - Concert Live Clip

Dlwlrma (이지금) & Jam Jam(잼잼)

Through the Night(밤편지)

Rain-Drop & Heart(마음)

Black Out & Last Night story(어젯밤 이야기)

************************************************************************************************************

2017 SBS 歌謠大戰 Special Stage

Dlwlrma (이지금)

Through the Night(밤편지)

내 사랑 내 곁에

************************************************************************************************************

花書籤2 (2017/09/22)

01.가을 아침
02.비밀의 화원
03.잠 못 드는 밤 비는 내리고 (Title)
04.어젯밤 이야기
05.개여울
06.매일 그대와

花書籤2 原主打 - 잊어야 한다는 마음으로

[Special Clip] Sleepless rainy night(잠 못 드는 밤 비는 내리고)

[MV] 어젯밤 이야기 (Last night story)

************************************************************************************************************

李知恩（韓語：이지은，英語：Lee Ji-Eun，1993年5月16日－），韓國女歌手，出生於韓國京畿道廣州市。音樂類型以節奏藍調、民謠、民謠搖滾為主，風格以抒情為主。於2008年9月18日的Mnet《M！Countdown》節目出道。2009年，重新以藝名IU出發。

藝名：IU（아이유）
本名：李知恩（이지은）Yi Ji Eun
出生日期：1993年5月16日
身高：161.8cm
血型：A型
星座：金牛座
興趣：讀書、唱歌、跳舞
特長：吉他、唱歌
喜歡的食物：生魚片、mattang
喜歡的演員：姜志奐、鄭在泳、韓智敏
喜歡的音樂家：金泰宇、Gummy、TAMIA
圈中好友：Luna f(x)、 朴智妍（T-ara）、劉仁娜
理想型：太陽（BIGBANG）、童顏，有幽默感，認真時認真（於英雄豪傑中所說）
經紀公司：FAVE Entertainment
曲風：R&B、POP BALLDE、SOUL、SOFT ROCK
學校：首爾同德女子高中
官方粉絲名稱：Uaena

出道至今所有專輯及主打歌

正規專輯

Growing Up
Boo

You Know(Rock ver)

Last Fantasy
You & I

You & I (performance ver.)

Modern Times
The Red Shoes

The Red Shoes (performance ver.)

Modern Times - Epilogue
Friday

Paletta (2017/04/21)

팔레트 (Palette) MV

이런 엔딩 (Ending Scene) MV

Special Clip - 이름에게 (Dear Name)

先行曲 밤편지 (Through the Night) (2017/03/24)

MV Teaser

MV

IUTV - MV Making of

先行曲 사랑이 잘 (Can‘t Love You Anymore) With OHHYUK (오혁) (2017/04/07)

Teaser

Live with 오혁

Palette 打歌舞台 Live YouTube Link

迷你專輯

Lost and Found
Mia

iu...im
Marshmallow

Real
Good Day

Real +
The Story Only I Didn't Know

The Spring of Twenty
Every End of The Day

Chat-Shire
Twenty-three (스물셋) MV

2015 SBS歌謠大戰 Twenty-three 舞台

MelOn Premiere Showcase - IU

Special Clip

Knees(무릎)

Zezé(제제)

The shower(푸르던)

Remake Album

A Flower Bookmark
My Old Story

Meaning of You

Remake Album Teaser

其他單曲

Loen Tree Summer Story
Sea of Moonlight

HIGH 4 with IU
Not spring, Love, or Cherry Blossoms

Ulala Session X IU
Summer Love
(Official Audio)

god feat. IU
노래 불러줘요 (Sing For Me)
(Audio)

IU(아이유) x 서태지 (SEOTAIJI)
SOGYEOKDONG(소격동)
(IU Ver.)

마음 (Heart)
(Audio)

日本單曲

Good day Japanese Version

You and I Japanese Version

Can you hear me?
Beautiful Dancer

(Fancam) Beautiful Dancer Live - First Fanmeeting in Japan

Monday Afternoon

其他好歌 / OST 推介

Only I didn't know(나만 몰랐던 이야기)

Bad Day (Encore Concert)

Nagging

Some Day

Rain Drop

성시경,아이유,그대네요

내 손을 잡아 (Hold My Hand)

여자라서

사랑을 믿어요

첫사랑이죠 (First Love)

Fifth Finger (다섯째 손가락)

잊혀진 계절(Forgotten Season)

Beautiful Song

Uaena Song - IU's 4th anniversary gift to fans

豆芽之歌

12월 24일 (D.ear Cover)

SBS 綜藝節目 <拜託爸爸> 主題曲

IU’s all kill & perfect all kill 2010 - 2017

Dec 2010 - Good Day

May 2011 - Hold My Hand

Dec 2011 - You & I

May 2012 - Peach

Oct 2013 - The Red Shoes

Dec 2013 - Friday

Melon Top 100 上榜周數最長歌曲 (96周)

May 2014 - My Old Story

Aug 2015 - 이유갓지 - 레옹

Oct 2015 - Twenty-three (스물셋)

March 2017 - 밤편지 (Through the Night)

April 2017 - 사랑이 잘(Can’t Love You Anymore)

April 2017 - 팔레트 (Palette)

Sep 2017 - 가을 아침

劇集

Dream High (主角)
飾演金碧淑

Dream High 2 (客串)
飾演金碧淑

蠑螈道士和影子操作團 (客串)
飾演李知恩

最佳李純信(主角)
飾演李純信

漂亮男人 (主角)
飾演金普通

The Producers (主角)
飾演黑面冰山公主 Cindy

月之戀人 - 步步驚心：麗 (主角)
飾演解樹

我的大叔 (主角)
飾演李至安

綜藝節目

英雄豪傑

金妍兒的Kiss&Cry

Running Man E43/E77/E96/E97/E168

無限挑戰 - 嶺東高速公路歌謠祭

花樣旅行

孝利家民宿

主持

人氣歌謠 20/03/2011 - 28/07/2013, 共2年4個月, 成為目前《人氣歌謠》擔任時間最長的MC

廣告代言

S-OIL加油站

Mychu糖果

Samsung Galaxy S Hoppin

The Saem Harakake

呼嚕嚕刀切面

Home Plus

Bulgaris CF

Samsung Wave
Ep 1-1

Ep 1-2

Ep 2

Ep 3

Black Sin Cup' Ramen

Lemona CF

le coq sportif

Mexicana

2014 MexicanaCF

CF Making Film

ISOI CF

SBENU E-Line CF
Candy Candy you are my candy

罪大滔天 CF

真露 CF

마이홈(My Home)

케이블TV(Cable TV)

京東製藥 - 그날엔

Kakaogame

Maxim coffee

演唱會

The 1st Korea Tour concert - REAL FANTASY 02/06/2012 - 15/07/2012
The 1st Korea Tour Encore concert 22/09/2012 - 23/09/2012

2012 IU Friendship Special Concert Autumn 17/09/2012

The 2nd Korea Tour concert - Modern Times 23/11/2013-01/12/2013

2014 IU Modern Times Showcase in Hong Kong - 23/03/2014

2014 IU Small Theater Concerts “One Step Closer, Just That Much”
22/5-25/5/2014, 29/5-1/6/2014
演唱會收入將會捐出給予歲世越號沉船事故家屬

小劇場演唱會官方 YouTube
My Old Story

When Love Passes By

Friday

小劇場演唱會飯拍 YouTube
기차를 타고

별을 찾는 아이

연극이 끝나고 난 후

복숭아

봄 사랑 벚꽃 말고

2014 VIBE & IU 'Someday in August’
23/8 - 24/8/2014

2015 I&U in
Hong Kong - 21/10/2015
囍帖街

The 3rd Korea Tour Concert - Chat-Shire 21/11/2015 - 13/12/2015
The 3rd Korea Tour Encore Concert - 30/-31/12/2015

아이유 [스물네 걸음 : 하나 둘 셋 넷] - 03/12/2016-04/12/2016

IU 24 Steps in Hong Kong - 16/12/2016

IU Tour Concert - Palette in Hong Kong - 25/11/2017

IU Instagram

@ dlwlrma

舊Post Link:

IU 出道六周年大米應援

感謝已集資大米應援偽飯

1.Blanc_1664, 2.上高登的理由, 3.noeYiJiEun, 4.哎呦
5.HaUae-da, 6.恩恩向榮, 7.粉熊的夙願, 8.好樣
9.用花整書籤, 10.摩登時代, 11.輕本皆人, 12.伯母是無罪的
13.頑皮, 14.傻更更曬你冷
一個屬於高登 Uaena 與 IU 既美好回憶...

留名

10周年留名

港場 台場 唔知韓場買唔買到飛呢

LM，期待12月
今年都係ELF

新人留名

Lm睇con

娘娘終於又返來了
不過原來咁就一年，我到底呢一年做左d咩

呢個活動d相睇落好後生 好正

IU 出道十周年粗卡
新po留名
期待12月

U 巴會唔會做團購演唱會或十週年大碟？

lm

新post留名
十週年粗卡

我無做呢d嘢好耐囉喎…
自己出去買啦…

elf 係咪上年同一個,係都唔錯,起碼識搵嘉賓

u巴已經唔同左

肥仔仁: 爺爺～

係呀，一定好過屍骨嘉頓個幾年 肥仔仁

唔好咁啦… 有聲架…

係呀，人真係會變架…

唔知 ELF 有冇睇 post 啦

想哭

肥仔仁

agger

十週年粗卡！留名

報到~

LM

新帖留名
btw u巴

我仲喺度唔使喊晒口喎
有巴打接力開 post 咪得囉

咁港/韓/台場仲有冇機會見到你(同其他홍애나)

港場應該會睇，其他地方就未必啦

十週年粗卡

重以為你老虎都會搶韓場，諗住到時碰頭~

係囉上年仲話今年約食飯

呢排d資源要分俾五線團先
娘娘呢d上晒岸唔使我供養佢架啦

唔通叻巴佢開始戒毒脫飯ing...

睇港場都可以食飯架嘛

留意少d啫，無脫到飯架

冇入來差唔多半年U巴發生左咩事

大家諗住點買飛

想去韓場

蕊

個循環多數係: 蕊->娘娘con->感覺返哂黎->娘娘潛水->蕊

好簡單，邊頭家cb緊咪返邊度囉

冇所謂,開POST姐
大家仲起到就得

有con開先會咁多人上返水

仲有碟呀

遲d cb先會爆呢個po

有衝動想睇晒港台韓場tim，U巴發生咩事，駛唔駛‘power up’下先

新飯留名

10 周年con留名
去硬港場

仲好記得上年港場完左個晚呢到有幾熱鬧 咁就一年啦頂，娘娘依然係個個娘娘，而我就比u巴搞到入左red velvet坑
不過我仲記得呢到既巴打，u巴，fortmarcy, 同埋睇書要靜
最近重睇緊第三次我的大叔，至安姐

唔使啦，上個月已經 Power Up完

睇返一年前你既留言

使唔使推你入第二個團既坑？

當年你韓場都去埋

等我cap返上年戈post

對上一次睇娘娘韓場已經係4年前既事啦…

我一直mon個post不過少出聲姐，出緊劇個陣我都有出下聲

佢囉。。。搞到我呢年迷上左佢地，係到loop level up

過去咗就由得佢過去啦，唔好提啦

唔好啊 ，我年尾資源要比曬娘娘（同埋太妍） 10週年專輯幾時有，10週年年曆仲仲有

u巴
仲覺得個post需要個u巴咁ge狂熱飯撐場

喂我都可以幫手喎

太妍韓場呢

U巴入左邊一個團既坑

新post留名 等cb

傳教啦

佢上年來香港今年唔會唔來呱

OMG

年紀大啦… 無咗以前追星嗰團火

10月cb嘛，新碟你預10月出啦

「之前就改名，宜家連po都唔同我開喇...嗚嗚~~」

話實，年紀大對嗜好嘅嘢係會淡...好似會成日覺得唔夠時間、精神同$$$去支撐咁。

將來實會有唔上連登既一日…
開post 呢d嘢係要搵人接手架啦

btw, 講真嗰句唔想使咁多錢去追星
想儲返d錢去做其他嘢

Highlight呢句真...近年多咗出門，一闊三大，check親戶口嘅時候都會諗「應該儲返啲錢」...

我諗係無左新鮮感姐 宜家飯娘娘唔多唔少都係靠初心支持住

師太本人，應該都好清楚呢點...家陣出力轉去拍戲，應該都係清楚單做偶像+歌手，個shelf life可能已經差唔多。唔轉下型，要維持會好辛苦...

冇諗過你咁坦白

呢排少睇團po，估唔到突然間...

話實，是咪國絲導佢入坑？

呢樣真，飯左八年娘娘一早已經冇哂所謂新鮮感
但我永遠忘記唔到當日入坑娘娘帶比我既衝擊

我擔心娘娘港場會好難做 重有咩新野可以玩

係鍾意就鍾意，無乜好怕唔認

唔關佢事啦
係自己定力唔夠俾個忙內吸咗做飯....

都真係幾蕊...

佢哋團我覺得Binnie cute 啲...不過宜家好似爆瘦。

啱啊
蕊怕咩認

比ARIN吸左去睇

cb
con

所以話呢個世界無嘢係話肯定...
話專一唔飯呢個唔飯嗰個係無可能....
只要有D 嘢睇啱咗就係咁飯咗....

btw, 佢不嬲都係咁爆瘦....

你少擔心啦... 娘娘又點會咁易俾你估到佢想做D 咩

港場應該好大機會去唔到 想死

呢句真...

SC個陣開始睇...

Same here
不過真係當妹妹咁鐘意 正宮永遠都係娘娘

Same
娘娘第一
上次黎香港有無睇先

有得握手仔重唔狗沖
握手仔果陣我用韓文同Arin講 同我結婚
Arin一定心諗cls又係變態佬
利申：絲

其實娘娘都洗唔到我幾多錢 一年最多都係2隻碟+1次港場
隔離團又小卡又周邊又寫真洗得仲多

同埋我自問係真心欣賞IU既音樂 我自己覺得都唔算好追星 最癲都係睇韓場姐

人大左 相比起錢宜家反而真係少左時間同精神
但我會繼續默默支持

我明既 唔係脫飯無關係而係佢地既存在就好似水好似空氣咁

唔想同首站買，但聽講要同佢地買先會計入銷量

哈，突然望到呢張相覺得好正 明明不是顏飯

正常信和果啲都計?

有無計過洗左幾多落娘娘

我load左兩秒先知邊個團

正常唔計吧？

咁你有無唸娘娘會有一日隨時話唔玩收山，我一唸到呢樣就仲係好珍惜

唔知喎有時會見佢寫住計入銷量

H榜同G榜唔同計法，G榜只計出貨，應該會計埋啩？
如果唔計...去HMV 嗰啲買，我就唔信買唔到...

邊個話要跟佢地買先計銷量？
我自己上網買都計啦，使跟佢地！！

認同師兄 真心欣賞IU既音樂 所以會繼續支持娘娘

呢幾年都使少咗錢喺娘娘身上啦....
其他團一定使得多過佢....

其實佢而家同收咗山有乜分別....
得閒先出黎唱下歌拍下劇....
其餘時間就係hea 同去旅行....

其實依家咁樣都幾好 娘娘可以長做長有
我哋都可以繼續追落去又唔使驚話要用好多時間同錢

飯黎講我覺得uaena都算係佛系

係娘娘錫我地
睇下其他男女團D小卡,每次CB都要一堆先儲得齊
仲要一年CB1-2次,誇張既3-4次
人地係肝腎組合,偶像既肝同fans既腎

娘娘係錫住班飯唔出repackage cap 水架....

今次10周年fan meeting張飛勁平仲要又送戒指又送碟 娘娘應該真係冇錢賺 分分鐘蝕住做
轉個頭仲捐1億出去 咁好既明星真係第一次見

今年十週年，算勤力喇...有劇有綜藝有CB有con...

淨係套劇都交足功課啦
佢唔係拍普通偶像劇 呢套野辛苦好多

反正女神都係佛系。大家一齊佛系

有佛系娘娘就會有佛系fans

忽然覺得我哋好似旅行青蛙...放養，佢開工我哋就返嚟~

定係女神先係青蛙。我地係等佢返黎嘅主人

btw有冇巴打會join首爾場？
諗緊點買飛

都係Melon ticket ga la
今次多左咁多uaena 2期肯定搶唔到前面

有二期又有15000個位咁多，只係求入場其實唔難啦

一諗起娘娘用佢同Uaena既名義捐左一億
痴線架，我飯左個咩人，點解會咁好架

想，完全未試過

1億won 佢俾得起有餘啦

其實二期禮物係咪未到？
我怕佢送錯我地址咋

邊有咁快寄黎， 等下先啦

唔係佢比唔比得起既問題

突然覺得岩。娘娘佛系。出貨佛系

新帖留名之我要坐第一行

same 但點做到

有錢就乜都得

想同娘娘揸手仔

呢家野睇彩數其實
利申上年韓場二樓非第一行但成功揸到

70萬當係碎銀

好期待

十週年點都要去一次韓場
娘娘仲話今次會好傳奇，絕無後悔
除咗佢自己無得做觀眾睇show

希望買到

仲好掛住上年

頂搞到我想去。。。

佢路邊喊戈幕好正

有邊個唔想去

本身打風去唔到旅行好sad。依家等買飛去首爾場。順便幾日旅行

啱啱諗緊，好唔好睇尾場，六日響首爾，一二去東京...

首爾場個日子係幾靚 join together

LM 睇無BRA

如果時間許可既話，咁更係睇晒兩場啦

乜料… 係真廣告定係 P圖黎…
罪大滔天咁有創意呀…

靚到

後面條友

台場出左主辦,未出售票時間
香港幾時出

港場都出左主辦啦

好想快d知韓場幾時開賣
好驚撞返工搶唔到

其實入到melon ticket 有冇咩要注意，未試過買唔識玩

係時候上下水

準備卡同練手速就可以了

記住要允許彈出視窗

Join左 uaena 2期，但係又冇野寄黎
咁我算係usena未？
可唔可以用uaena身份買韓場？

你個Melon ticket 入面有個 2 期購買no.
未有會員卡之前可能會用呢個no. 黎做優先登記
咁之後就可以用會員身份買飛

收到晒，thx thx
希望首爾香港同台北都買到

個廣告… 拍得幾好…

真抗噪

原來今日有發布會…
但係爭緊個地盤佬喎…

早

機票已買，book埋酒店就掂(concert飛衰極都有牛牛，無有怕)~

不過都係四日三夜首爾算數；首爾東京2+2，中間程飛機太麻煩...

就算有地盤佬佢結局都只會係被人P走

xm2都未用夠一年又要換xm3

話實地盤佬個concept幾正...

con飛呢樣嘢有錢就解決到啦…

個反差好正
喺度鑽緊地既同時表現出抗燥既優點

咁快手 我諗住買完飛先。btw個期啲機票都平

我係屋企戶主，啲上網、電話費積分儲到夠換機票，咪順手一嘢搞掂佢囉~

去唔埋東京有啲可惜，不過機票平嘅係極早仁川飛成田，出入機場都蝕好多時間；日航有班都係早機但就金浦飛羽田，開心好多，之但係又貴一截(噚日格過，二千幾銀港紙)...

仁川飛唔係方便啲咩？btw睇下有冇機會係韓國食個飯

金浦近啲市區，搭車過去快好多...其實性質同羽田一樣，係個市嘅「舊國際機場」，地點都係舊思維：近市區。

睇下到時再約啦！宜家都plan緊食乜；有一晚會去食烤肉，睇con嗰晚提早下晝食嘢，夜晚去搵cocktail bar，試下佢哋首爾呢瓣嘢水準點 (啱啱今日見有個2018 World Top 50/100 Cocktail Bar名單，首爾有兩間響清潭洞)。

罪大廣告making of

嘩好正

一於咁話

巴打已經PLAN曬行程

撞正有平機票...即買

隻腳好長

無聊碌上G榜八下，隻Palette原來去到八月都重響實體月榜Top 100，今年到宜家出貨都過萬隻，好黐線...

一於咁話[/quote]

我酒店應該都係book返明洞嗰邊，食嘢都主要係嗰頭，睇下就唔就到啦；但假設大家都一定係睇尾場嘅，散場過清潭洞飲嘢，應該易過借火~

明洞清潭洞輕鬆啦
利申應該住合井果頭

明洞清潭洞輕鬆啦
利申應該住合井果頭 [/quote]
巴打同你一樣。希望買到晒兩場

係咪有韓場組團

香港係咪未有公售時間?

各有各買飛。睇完gathering咋

十月八號七點鐘搶首爾場飛呀

8/10 7pm...咁響office留多陣搶埋飛先走lu~

二場同一時間發售，未要開兩部腦

我冇Fanclub presale

早幾個月做咩唔申報2期啊

請

我大半年冇回家，發生左咩事都唔知
有冇巴打話我知general sale容唔容易買
都係求個位

大場求入場應該唔難嘅 但係靚位就難啲

第一次去入都去都還神
叫做想到一到，感受下

上年2秒清。今年多啲位俾多1分鐘

of coz啦

睇來要攞日假係屋企撳

嚴選IU優質deepfake丁圖

我就唔明post係度做乜鳩

其實唔覆佢就得...

留名等CB

唔洗覆

真漢子與IU

Hi 各位uaena 我係新加入呢到既uaena

巴打因乜解究入坑呀？

我入左2年半啦，只不過一直做CD-ROM

歡迎歡迎

我係morning call入坑

有冇人有興趣接收

我都係，好正

我係you and i

rm?

yes

我諗超呢到超過7成人都係因為rm起身

算係架

中秋

大家中秋節快樂

我係睇朴智星嗰集見到佢踢波好cute cute

各位 中秋節快樂

你注定

一人

有娘娘歌聲陪伴我地

中秋節聽，夠晒灰~

gary踢中佢

中秋節快樂
Btw覺得娘娘今晚會上水

娘娘是咪下個月cb啦

無錯 早排都有消息

可能呢個係MV造型黎啦

係MV造型就正，推想到隻歌應該幾盞~

又黎70,80年代造型

上隻last night story

係。我估呢隻都唔係主打黎

估計都玩味歌~

呢首好聽

海報好靚~~

好靚 要買張放係屋企

我唔得啦

有冇巴打會睇釜山場？係咪今晚賣飛？

有二期可以今晚香港時間7點優先買飛

娘娘

唔該巴打，不過melon tickets仲未見~

我見韓版個 melon ticket update咗喎
唔通釜山場唔放喺 global 網賣呀

我見仲未update ge

話說十二月聖誕前後台灣機票貴到買唔落手

去台不如去睇首爾場啦

首爾去硬啦
係想睇埋真·尾場先想去台北姐

有無人會去光州場

我都淨係見到韓版

唔俾外國人玩

其實睇首爾場同港場都夠皮架啦
再睇埋台場既話…
同一個con睇5次真係會睇到悶

今晚係咪淨係賣釜山

係，不過仲未有

有啦

有冇牛牛賣

有錢咩都有

幾時首爾 好驚搶唔到

10月8 19:00開賣首爾場

係咪melon 有買左二期，就會有access 比我買，唔洗搞其他野？

得返三樓…

cls又得返啲山頂位

去睇恩地算了

買咗二期可以就咁login入去買，唔使再登記

岩岩見到地下，禁完無比到錢
出返黎仲有二樓中間
好似唔難

無買二期 想去台灣 韓國首爾睇尾場

試左地下真係爭唔到，放棄直接買2樓中間算

竟然禁到地下!??

你唔係去睇首爾場咩？

試下禁釜山咋，睇下禁到咩呀嘛，咁8號買首爾個陣咪唔會慢一步搶唔到

好彩我目標只係入到場

啱呀，練習定個買飛 system
到時入到個網快手d俾錢就贏架啦

我waiting order 已經係一千幾，咁都禁到

諗緊買17定18先，駁下首爾尾場坐地下

求入場有二期真係唔難
啱啱睇過釜山場而家仲有二三樓既飛
但係想買內場地下飛真係睇你好唔好彩啦

冇二期其實基本上係咪放棄都得?

等公開發售

但你地講到有會員都咁惡搶

係地下好位難搶，只求入場唔難

有冇巴打相認？

咦呢位巴／絲你真係去睇釜山場？

我巴啊 係諗住首場可能會有驚喜咋～

你個芯。
btw女神啲驚喜係一浪接一浪

如果去首爾場要星期五去 星期一凌晨返

習慣咗就無乜嘢架啦
我經常都係咁飛架啦

都叫有2日啦

我飛日本都係咁飛

出呢招去打擊牛牛...

好撚絕喎
ticketbay 好多飛
我見到有張第一行500000won
快d去報串啦！

睇埋隔離團solo con就回家了

巴打幾多號去～

27號晚28號零晨機

聽完CONCERT仲精神過瞓完十粒鐘

嘩。拎個三寶去換都抵啦
好似係

唉我兩個都想睇

釜山場點解係1/10 先有得賣，唔係二期就有得提早買咩，定係因為已經賣晒？想練習下買之後首爾場

1/10 係公售黎 二期早兩日已經開始左仲完埋

忽然諗起，師太同釜山哥都有啲交情，釜山場直頭搵佢做嘉賓，無撞期，fit晒喎~

好似話10月cb喎～應該要打歌啦

釜山哥好似係咪早過佢？如果同期打歌就真係撞咗嘅...

娘娘要CB, 乜有人可以抽得贏佢咩？
我淨係見到一地炮灰…

係灰都無得剩

話實10月又係原本好似無嘢，結果就成堆老虎出籠... 月頭iKon月中師太，此外重有釜山哥同Zion T，佢哋都未夠分，其他就唔在講...

好想睇女神同Zion T抽會變成點

舊年揪過吳赫，今年揪Zion T嘅話就盞。成日撼啲熟人~

泰仔出左售票資訊了
1700HKD VIP飛

泰場更加不了

又咁講，如果係夾埋去曼谷玩同食嘅話，都可以一戰嘅~

去到聽泰文係咁 cup cup cup 聽唔明
咁不如睇韓場好過
睇過一次泰場真係乜團都無下次

( Show Blocked User - U-Ae-Na )

巴打佢好似星期一冇機返？

我星期一未走。本身呢段期間係去釜山旅行，咁啱算預正娘娘開con

好奇一問，3寶係邊3樣？

應該係娘娘四寶先啱

Real Special Edition
Last Fantasy Special Edition
Modern time epilogue repackage
花書籤黑膠

齊晒既話上樓不是夢

問多一個問題，我係日本見到隻modern time special edition 有簽名，其實係未真簽

應該係真既
呢隻係嗰陣時開小劇場演唱會放喺會場出面賣
不過反應都比較冷淡無乜人買....
淨抵既貨尾好似拎咗過日本繼續賣....

我見4000羊，咁我買返隻放屋企都唔錯

巴打買左影左相分享下Ok?

得一寶

我無野做先行齊成個新宿cd鋪至見到

哦哦。我冇去新宿 去左秋葉原。見到最多係T團同男人
BTS果啲

我今日行完新大久保，成條街都播t團

B團,估唔到喎

CB 前上水公演熱下身先...

Friday

You & I

Good Day

Meaning of you

日本係T團同B團，我係大久保無咩見過呢兩團以外既女團野

然後我破咗產

娘娘睇落有啲攰 休息下啦

佢寓工作於娛樂

大家可能覺得我痴人說夢話。小弟已經訂下目標Yr 3,4 創業去開醫療公司。畢業後用10年搞到去跨國企業，到韓國同IU 合作 ，再買起佢份合約
所以，我打段野係到想搵大家見證，可以係背後push up 我

有夢想係好事黎, 我都希望你成功到

其實係咪即係收購loen？

娘娘係大家㗎

大家有冇邊個飯拍網介紹?想存起娘娘靚圖

親媽站。好似係

有能力，我必定收購佢 叫佢長駐香港同大家一星期一次fans meeting

奸笑隻張正

唔係Loen，係KakaoM喇噃。不過齋買師太份約，應該500億won上下都夠㗎喇...

到時候500億won 不再是問題啦

飲啖水先

點解個大脾瘀左一噠噠咁既 前後都有

娘娘喺fancafe話聽日捉牛牛

10月10

10月10號 cb

CB~CB~

Digital Single

慳返碟都唔出

竟然係單

uaena應該係洗最少錢既fans

娘娘真係對大家好好

為大家銀包著想，淨係買音源
小卡都唔使抽

笑左

次次睇From IU都會笑出黎

派糧

超體貼，菩薩心腸~~

話時話如果個歌重複多一個音節，就同黑粉早排隻歌互相輝映...

淨係音源都搵夠啦...
唔使出碟再賺多筆...

call機cls。繼續懷舊路線。

睇歌名似EDM?

一講EDM我諗起朴明洙
EDM工場

有新手燈?

邊度講有新燈呀？

見台灣首站個翻譯有個係咁

竟然出digital single

釜山場賣曬了

快到... 入到去揀位 乜都冇

都三日啦。算慢啦

都冇三日
果日Uaena二期presale完當晚十一點就停左
今晚七點先再開公售賣埋淨低d位
(又 其實presale完都冇乜幾多個淨 )

係咩
我冇理過公售

香港幾時賣？ miss左2期

一入已經排緊一千五百

1分鐘都唔洗，連山頂位都無曬🤦♂️

睇elf asia公佈

我想坐最前面置中間 上年坐最左上角

我都唔求好前，但求有正中間坐，點先買到

呢個場正中間都冇用，坐你前面既人一定會遮住視線

好想坐一次前面

鬥比錢多真係好撚唔公平，啲錢又唔係比娘娘。比你搞餐車，自已見娘娘？

題外話
話說娘娘真係好比心機捉牛牛 ... 好似有12隻"uaena牛"俾人永久除名...

kakao m 真係做嘢唔係9 up架...

講得出做得到

見到有FD個FD臨尾一日買人地放既飛,坐到頭兩行,唔知佢點做到

好驚

出面又有post講娘娘...
不過今次係讚

對呢d吹奏post無乜意見… 睇完就算啦…
陣間講講下又講咗第二樣…
之後就世界大戰 can u feel 架啦…

其實有無人計過iu出道到依家
究竟唱左幾多次good day同you and I
去親咩活動都要唱一次

最出名嗰兩首主打實要唱架啦
同埋公演點都要唱返d輕快d既歌先啱返個環境

開演唱會，一轉大約10場；公演出騷加埋私下婚禮祝歌應該10-15次；即一年20-25次左右。兩隻歌到宜家大約7-8年，打埋條數即係每隻200次咁上下。但未計綵排都要唱下...

止唔止
當年打歌果期都已經過百啦下話

成百又應該無，不過都係，打歌期每隻 +30 應該差唔多 (上足成個月音放+其他綜藝)...

後期冇咁多就真既
Good Day + You&I果期如日中天咁勤力宣傳打歌就真係多

娘娘親自邀請民宿釜山姊妹去睇演唱會
這些機會

之前娘娘喺真露show講過話因為擔心有觀眾無留意開佢or第一次睇佢show，驚唱新歌會影響氣氛，所以就唱最熱門既歌
好細心

要做下勢，多啲人買飛，唔想娘娘見到咁多空位

打歌? 咁辛苦咪搞啦…
今次出 digital single 更加唔使諗會打歌

根本佢地已經係frd底咗

上次Palette都係比面上左次音銀同人歌

暫時未講上唔上電視，都重有得望下嘅...

我都好想同知恩fd 底

比較期待佢上柳熙烈的寫生簿

九成唔上，初舞台更係留返俾con啦

出咗個公告好似話地下頭6行都要現場對名拎飛
買咗牛既小心d啦…

打開殺戒

想買

好靚

娘娘親自 dm 叫佢地睇con…
frds底到呢…

想問下大家意見～
買到光州場地下前面，應唔應該棄釜山場(2樓)去光州

row 4做咩唔去

y not both

咪係囉why not both

巴打放唔放

冇錢冇時間
仲要睇埋港場

光州好似要轉大巴/KTX

娘娘打緊黃牛喎
仲要咁前

想去釜山場

哦～你留TG?
如果我去光州場可以放比你
不過多數去釜山算

傾傾

邊場先

釜山光州場都會係咁實行啦...

想問有冇人知呢條咩片嚟

神片
娘娘既低成本制作

釜山三姊弟？
語說我覺得二妹幾靚

但其實去光州既交通唔算太差
同埋唔去演唱會的話都冇咩機會去到
所以我覺得都去得過
個位仲要咁靚

利申：去過光州

應該睇唔到娘娘了 想死

邊個俾你死

好嘢嚟...其實佢應該將呢個當係隻歌正式MV擺上去Youtube計數，分分鐘音放執多一兩個一位~

我想同娘娘晚晚密密針，傾通宵

唔係三姊弟啊
係第一組入住個5姊妹

哦 呢幾個係金海唔係釜山
雖然金海都係釜山附近

我都想同娘娘一齊扮花

有冇啲咩玩
定齋快閃睇con
因為我仲要搭返去首爾走

如果你冇咩興趣去d影相point或者紀念碑之類既野
玩既野唔算好多
但係買野幾平同埋冇首爾咁逼（個地方叫忠壯路）
一般觀光客我覺得spent一日其實就差唔多
你想輕鬆d咪住一晚，如果唔係可以聽完con即走都得

順帶一提，光州高速客運站係RM好多年前既拍攝地點，有興趣可以朝聖下

唔該巴打

尋日勁忙無留意原來開賣
想去光州場睇呀

你等聽日公售再買啦…

首爾場係下星期一1900hkt？

8號二期預售，11號公售

ticketbay好似搵到人可以加錢到時同我調去第一行
希望可以握到手仔

做到野

要握手更係要搵路口位架啦，點會搵第一行

佢首爾埸二期會員果度有少少唔明
佢話由二張變一張。係咪姐係剩係可以用二期買其中一日既飛？
如果去曬兩日。就要用兩個ac買？
希望有大神解答

本來二期先行最多係2+2
而家係1+1

明白。姐係推格仔的話就要放左張飛先

同埋無得拉fd一齊睇

咁1+1既話有冇得兩場click 曬先俾錢，定係要逐場click？

一場還一場咁買啦，無得揀晒兩場先俾錢

而家搞到成件事好緊張

真心好緊張

我仲要未玩過melon買飛

一定好過香港D F5極都入唔到既垃圾賣飛網先....

我都好緊張 10月8搶飛 10月10CB

入到去見到自己排二千幾三千位

我尋日都係
不過應該光州冇首爾咁搶手

每次CB都估唔透IU

比你估得到，仲係你娘娘咩

光州冇曬，又練唔到買飛

買唔到

想練手速定想知道㩒入去會點。
如果係後者。用其他團試咪得

練手速啊

英文唔得咩

韓文應該make 到 noise

對耳咁大

對眼都係

華納有出中字,佢地D 字體都整得幾好睇

係咪8號夜晚7點開賣

係呀無錯 首爾場11月17 18

無買2期 想睇首爾場

咁唯有公售買

究竟會係咩風格

星期三出歌，破例~

10週年要夾啱雙10出歌嘛
唔係10週年既話單曲佢都廢事出呀

娘娘呢一首歌做既宣傳
已經多過晒以往所有專輯既宣傳
娘娘IG一定係比人hack咗

十週年搏盡無悔
佢今年勁勤力

single咋喎。勤力在拍戲？

係呀 遲啲仲拍電影

個幾套短片好似拍好啦(六至九月)

唔係個四套短片啊 係電影

melon 仲未出首爾場，冇得睇座位表

個台可以成個圈咁行？

唔知娘娘個台點 set 呢

Love it love it

teaser已出

好期待呀

娘娘去恩地con做嘉賓

咦，真係有機會禮尚往來噃...師太28/10釜山開波，釜山哥加場就係3/11同10/11，如果28/10無其他行程嘅話，OK 喎~

Apple music接近冇哂娘娘嘅歌
想轉melon
有冇人識

已經取消訂閱

kkbox揮手

Spotify 有娘娘d歌

首爾場
咁多位其實唔使驚買唔到啦…

R好似都唔算太多

邊個最齊

Apple Music 真係無左勁多 痴鬼線

其實作為Iu fans 有齊佢d 碟好正常啦

好似買8號位比較易

仲等緊港場公佈幾時賣,最怕買唔到靚飛

T台正啊

iTunes買幾蚊一首 抵到爆啦

Spotify 首you&i無韓文版
應該話無咗成張Last Fantasy

舊果d唔齊

Btw張floor plan是咪響Melon Ticket度見到？碌上去未見首爾場個item嘅...？

cafe個賣飛post
btw, 地下 ABCD 1至7行一定要現場對名拎飛
買牛既就自己諗搏唔搏啦…

啱啱login咗Melon，準備定過兩個鐘搶飛呀~

宜家咁即係Melon度真係未出，都無咁驚...幾驚係突然加料話要咩二期官飯會員資料定乜乜而我又唔知，先至睇唔到 (就係之前無見過話係咁；上禮拜用二期會員時段log入去睇釜山場賣飛都明明係得)...

定啲嚟 唔洗慌
最緊要手速快

重有一個鐘...item出咗。好緊張...

我都係...巴打諗住買邊個SESSION?

7/8/9啦...字母sections想搶呀，但無咩信心...

7,8,9 一樓正中都係熱門位黎架
應該一入去就會灰咗

想問係咪每場可以各買一張?

2期預售係一人一場一張

字母你博7:05個段時間試下

今日係2期會員預售, 想問下首爾場公售係幾時? 之前唔記得join

好想睇娘娘上T台 港場應該唔會T台

兩部腦放左係度等
希望搏到I or K

到底香港幾時先賣票

Ready! Ready!
記得解除封鎖彈出視窗

買完尾場先買17入去聽

我都打算咁買

博左尾埸先買第一埸

識野，不過真係要諗定D位，如果唔係真係又買飛入去聽

排隊係7點開始計？要refresh？

倒數完會自動出粒制定要手動refresh?

自動
唔好多手呀

祝各位好運啦

ON9左，本來排3000，禁左X..屌

手慢排六千幾，得section 13...anyway畀埋錢鳥~

買到sec6
啲人好快手

一日s34, 一日s7

Sec 6都已經好過我...恭喜恭喜~~

S7

入到場已經當贏架啦

唔前既s7

我都唔前...不過路口。都算滿意~

入到場我就滿足

17號S6, 18號S34
都叫唔錯了

真係比想像中仲要難搶

自己傻仔左，唔係應該可以2場都買到1樓

呢到啲巴打睇晒兩場？

我買17號果陣1樓得返最後，咁我不如坐後啲

難得去點解唔睇晒

我都係禁禁下禁到S6出黎，其實堅持多陣應該1樓唔難買

唉屌好撚嬲，岩岩入到地下字母區， pay 唔到。。

星期五晚飛，星期一朝返
假都唔洗請，點解唔睇齊

+1... K

我怕堅持完到最後咩都無

窮學生無錢

我今日睇過uo $1300左右

我G 啊屌，唔係入到payment 就無事既咩

17號 SI R9
18號 S23 R11 報到

Only 10min payment

S1定S I?
巴打搶到字母區咁勁?

濟州航空好似都好平

屌！！！！

都岩既，買到算係咁

我告星期一同二假，星期二傍晚返；不過只係睇尾場。星期六晚去新羅食韓菜~

巴打是咪搭UO嗰pair red-eye？我試過一次，堅係返到工...不過食完晏就幾乎昏迷響個位度(好在嗰日老細放假)。

字母I

我飛親日本都係呢個時間，所以習慣咗

WOW開心死啦

我排23都㩒唔到再前啲，啲人有冇咁快手

23 WTF 點做

我排9x

S14景觀係點 由字母變一樓個種反差真係。。

你地輸既係網速

放定隻老鼠喺揀日期果個位等佢count down

應該好過字母最後幾行

神人~~~

諗返，頭先其實柒咗...第一下撳掣見佢唔係即刻彈到新window出嚟，以為唔得，再撳一次...可能因為咁而後咗好多。

我輸打字

14其實都算近啦

我3000幾禁到自己變9000

個場大概係咁

嘩...I個面開心到呢

屌。。。。。。。。

will call 係咪即場拎飛

光州場專登練習過一次，已經知道啲韓仔搶嘢唔係人咁品

第一日sec31 第二日sec13 本身有字母左諗右諗冇哂

上次係釜山場都唔洗排，今次要排就出左事

有冇詳細教學
未用過淘寶

自己係淘寶search melon啦 有曬步驟架

好有同感
eg fanmeet

英文字母俾唔到錢😭

金磚呀

有冇原圖

11號公售仲有冇機會
山頂中既山頂我都ok架

而家2期預售仲有好多二樓山頂位
一樓同地下無晒架啦....
至於有冇留返D 俾公售咁我就唔知啦...

睇來都係叠定心水睇港場算

話說出左Fan meet IUTV

只求入場的話公售準時搶應該都有機會的
試下先知嘛

點拎飛

娘娘每日一post
Btw今次邊個揸機 認唔到把聲

到時即場會有booth拎
記住拎埋passport去

呢個上水程度真心密

張飛幾靚喎

U巴你都係時候買返張啦

買咗啦… 只不過係某女團con啫

新加坡場星期日開賣
但係港場零消息

今年係咪真係有港場?

係

今日CB 留個名先

準備課金聽iU 唱聖誕歌

今日幾點有新歌

想去台場聽聖誕歌但機票太貴

大家睇咩位

硬食1580 買埋燈就2000銀

邊度仲有燈買

17:00

幾時公開發售

有得唔睇1580咩

大家留意返，今次開show係7點！

想問非會員又唔比多錢嘅話，團票定公售搶好啲？都係$1580

公售要返學,有重要野
點算

咁自己搶起碼知咩位好似好啲...

唱到11點？

上上上

有二期，要課幾多？

你地跟佢地買？

依到有無巴絲會搞團購

搶飛時間對我黎講有D差

自己搶到就搶,搶唔到就680

一齊抵制首站啦
跟應援金額根本同黃牛一樣

告上iu公司

巴打今次唔搞團票

不嬲都唔跟佢地買架啦

@u巴

你認錯人啦…

一定係啦

你係自己搶？

咁多人唔知u巴改左名

冇追開post 自膠

平時個個都潛晒水
係有港場要買飛先會上黎之嘛

我只係求入場，坐咩位都無乜所謂
所以自己上網買都得啦，做乜要貼錢俾人搞應援

又啱，跟你

港場會唔會都實名制？

多數唔會

係未又想7出國際?
亞博搞好個system先實名啦…

有道理

上次去阿粉

乜都無睇 就咁嘟完入左去

對左身分證

IU 香港演唱會
未炒起過 , 自用有福了

上次 Wanna One 柒到 , 成個 site 同 system 俾人棄用

想知港場幾時開賣

23號10am

唔該哂 入定錢tap and go上網買先

新歌呀

舞神

新歌好swag
Mv幾個look都好MK
隻舞令我諗起隔離團

娘娘隻舞

都幾期待舞台live效果會點...嘿~

Dance machine返嚟了

佢都係唔好跳舞吧啦…

準備定課金了

今次唔知會唱咩廣東歌呢

咁就要睇下D主辨單位有咩推介畀佢

有句歌詞好正
Hello stuP I D

都係成日有一段重複 個隻

娘娘要做出玩味懶洋洋輕鬆既感覺

今次新歌係味冇出實體碟？

真係好難勁得過上次首長夜

整番首王菲

舊年尾響SBS大show唱咗《情憑誰來定錯對》原曲，都想佢唱次廣東版；不過應該唔會真係咁橋啩...

又黎bbibbi粵語版囉

正喎頂~

大家可以講下,話唔定D主辨有mon post

支持

講開又講,成日覺得娘娘同王菲D 風格都幾似

我都想佢唱舊歌廣東話版 又多人識又好聽

要match 得番IU 風格， 應該好少

recap返先，真係一次勁過一次
2014 揮著翅膀的女孩(半首)
2015 囍帖街
2016 喜歡你
2017 長夜

似 宣美？

好正

melon 實時已空降一位

點先有得down

D舞步好熟口面

如果1580 自己買有無機會搶到
其實搶唔到1580 係咪買680好過？買1080會不會好on 9

如果又唔係2期會員 又唔課金 係咪自己搶好過？

跟問

再跟隊

再跟
我上次落通利買都買到最貴,但個位就麻麻...

呢個問題前兩版答咗，追追post啦

喺香港睇con 公售既飛不嬲都唔會有靚位架啦

睇con一係買最貴，一係買最平
中間位你又咪係睇個大mon

原來破埋紀錄

Hello stuP-I-D

港場二期都有用？
第一次入二期，完全唔知幾時有用

買韓場個陣有預售...同埋你有D記念品咁樣

咁上面巴打講既係如果港場跟首站買，有二期有優先？？

上年跟首站買還可以，坐最左上角 可以近距離見女神同握手

出新歌 又時候歸位
今次又試新曲風

大約課左幾多先有呢個位

照原價

如果想位靚小小係咪自己搶好D,定之後同人收?

有無巴打收到二期張卡？
好似好耐都未到

邊有咁快呀，韓飯都未收到

今日出咗cafe 公告話捉完牛牛先寄
11月

首爾場取消咗 36 張牛牛

殺牛牛殺牛牛
btw 首站D野起FB PM仲好啦
呢到又冇佢地D人(我諗)

你覺得佢地會無 mon post 咩？

呢個係咩紀錄？ 仲勁過palette

melon 首小時收聽人數

娘娘跳舞 睇得好過癮

硬係有種小朋友扮大人既feel
同佢個樣好唔夾 但同時又好過癮 好似有種魔力咁

palette初舞台果時
佢貼牆舞緊果時我都覺得尷尬

Apple Music 冇得down新歌
有冇巴打知仲有乜app有，除左melon 之外

moov有,我就咁睇都幾多吓,
如果想問邊首有冇我都可以幫吓手
/itunes買都得

Itunes買

moov除左軟件智障之外都唔差
更新歌唔算特別快，算正常
down落黎嘅無損真係有番咁上下quality

利申用左幾年

有無人買左uaena 2期仲未寄黎？ 定其實無會員卡？ 得個no.? 都8月買 到依家都未有消息咁

未開始寄 唔洗擔心

如果係股票

最撚on9係話你要隨機位不如成個場都一樣價然後隨機

其實英文應該都ok？

總結: 你咁叻咪自己搞囉

有無人覺得睇mv bbibbi係無咁好聽 娘娘啲舞係扣分 我今日用kkbox聽就覺得好聽左

Spotify 都無

iTunes 有得買啦

1580好貴呀港場

fan club個內部門票
無二期會員 買唔買得過？

其實你係呢度問
預左會答你唔好買內部飛
費事比首站賺

無二期又唔貨金應援既話…
自己上網買好過啦…

唯有係咁啦

娘娘同李準基一齊上認哥

終於
想佢上好耐

真心期待左好耐
好懷念佢成日上rm既日子
同埋想佢上idol room 吖

Idol Room應該難啲；搏殺緊嘅團同idol就會上，早幾年重係MBC週偶嗰次都已經係畀人請咗唔知幾多次先兌現承諾上去...

hello stu p i d

KKBOX今次效率幾高

今次cb唔出碟得一隻歌

娘娘話唔係十週年既話連一隻歌都唔諗住出呀

Spotify 岩岩先有

send 去舉報個 gmail / post 上 cafe ？

我

我都有張17號Sec35 Row6, 有無巴打要？

我想要啊

係呀

咦,參加MMA既話首歌最遲要幾時出,
呢首單曲應該合今年資格?

冇出碟+冇宣傳應該都呢啲野無緣啦 輕輕鬆鬆聽下歌算

咁係咪都唔會上台表演

寫得好好

唔該曬巴打

如果搶唔到中間嗰兩個，做山頂朋友算

巴打可唔可以寫多封
唔止港站 大陸有2個站都有團票
而家佢地加埋賣左成 1000張飛
所有1580都無曬啦

告得入就好

Pak左

未啦 邊有咁快去到週榜第一

1埋個周榜先 PAK 啦

Go go go

重未睇iutv

我地都好掛住你啊

回味一下上年港埸

好似翠兒，好得意

佢icon

第一次睇演唱會，想問10月23號個公售係咪唔包通利售票

我上年都係去通利買
今年就唔知..

第一日唔係爭係得上網同打電話買咩？

我仲未有信用卡，個網又冇講通利幾時買

開張 tap & go 入錢落去當係信用卡用就得啦

個投訴有用wor

有反應

嘩,咁要考慮自唔自己買飛

雖然今天IU起香港冇乜特別野好HIT,應該唔難搶

但而家先入數應該都冇咩靚位了

要啦，甘樣可以包有得睇
想靚就自己搶

好撚後悔,上次一期冇買到燈
E家周家搵支IU手燈

等韓場開就會有手燈賣㗎啦

E家搵到台站有幫手買,我諗時間都趕到
如果唔係十週年我連燈都冇就冇面去

我去咁多次都係上一次算好
前幾年D聲真係"拆"

見到下面comment仲有好多人話唔收返啲錢

咁多年都係同一間香港公司租器材自攜控制員，業界公認最靚聲既喇叭。

可能我係木耳，不過麥花臣真係唔得

邊度有燈買

睇下有冇去韓場既巴打幫手買支啦...

咦，唔覺唔覺差唔多又1001...

搵人開新post 啦

娘娘連演員獎都拎埋

認哥 預告

IU校服 look

校服要配馬尾

無人開.... 我開啦... 完咗佢啦....

[Uaena] IU 討論區 (22) - Hello stuP I D